有無人食過美孚間MIA餐廳？

好味唔在講

重點係個女侍應好cute好笑容，好似動漫入面d女主角，可能係part time